%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%                                                                     %
% LaTeX macros for bridge auctions                                    %
% Copyright (C) 1997 Gerald Masini                                    %
%                                                                     %
% This data may be distributed or copied, in whole or in part, within %
% the following restrictions:                                         %
%   (1) It may not be sold at a profit.                               %
%   (2) This credit and notice must remain intact.                    %
% This data may be distributed with other data or software by a       %
% commercial vendor, provided that it is included at no additional    %
% charge.                                                             %
%                                                                     %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%                                                                     %
% DERNIERE MISE A JOUR : 11/12/1997, 18h00                            %
%                                                                     %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


%% IMPORTANT
%%
%% - Ces macros sont prevues pour du texte en 12pt
%% - Elles doivent etre utilisees avec les packages :
%%     \usepackage{picinpar}
%%     \usepackage{graphics}
%%     \usepackage{oldgerm}

%% %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% POUR UTILISER UNE ANCIENNE MAJUSCULE GERMANIQUE
%% EN INITIALE D'UN PARAGRAPHE
%% %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


%% \GrandeInitialeY
%% ----------------
%% 2 PARAMETRES : la lettre MAJUSCULE initiale du paragraphe
%%                le texte du paragraphe

\font\yinit=yinit

\newcommand{\GrandeInitialeY}[2]{
\begin{window}[0,l,%
\begin{minipage}[t]{13.5mm}\mbox{~}\\[-5.5mm]{\yinit #1}\end{minipage},{}]
#2
\end{window}
}



%% %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% POUR UTILISER UNE GRANDE MAJUSCULE
%% EN INITIALE D'UN PARAGRAPHE
%% %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%% \GrandeInitiale
%% ---------------
%% 2 PARAMETRE : la lettre MAJUSCULE initiale du paragraphe
%%               le texte du paragraphe

\newcommand{\GrandeInitiale}[2]{
\begin{window}[0,l,%
\hspace{-0.5mm}\begin{minipage}[t]{6mm}\mbox{~}\\[1.75mm]%
\scalebox{1.1}{\textbf{\Huge #1}}%
\end{minipage},{}]
#2
\end{window}
}



%% \TresGrandA,...
%% ---------------
%% 1 PARAMETRE : le texte du paragraphe attache

\newcommand{\TGL}[6]{
\begin{window}[0,l,%
\hspace{#3}\begin{minipage}[t]{#4}\mbox{~}\\[#5]%
\scalebox{#1}{\textbf{\Huge #2}}%
\end{minipage},{}]
#6
\end{window}
}

\newcommand{\TresGrandA}[2]{\vspace{#1} \TGL{1.85}{A}{-1mm}{10mm}{1.65mm}{#2}}
\newcommand{\TresGrandB}[2]{\vspace{#1} \TGL{2.2}{B}{-1mm}{12mm}{1.65mm}{#2}}
\newcommand{\TresGrandC}[2]{\TGL{1.8}{C}{-0.5mm}{12mm}{1.15mm}{#2}}
\newcommand{\TresGrandCit}[2]{\vspace{#1} \TGL{1.8}{\textit{C}}{-0.5mm}{12mm}{1.15mm}{#2}}
\newcommand{\TresGrandD}[2]{\vspace{#1} \TGL{1.85}{D}{-1mm}{10mm}{1.65mm}{#2}}
\newcommand{\TresGrandE}[2]{\vspace{#1} \TGL{1.85}{E}{-1mm}{10mm}{1.65mm}{#2}}
\newcommand{\TresGrandF}[2]{\vspace{#1} \TGL{1.85}{F}{-1mm}{10mm}{1.65mm}{#2}}
\newcommand{\TresGrandG}[2]{\vspace{#1} \TGL{1.85}{G}{-1mm}{10mm}{1.65mm}{#2}}
\newcommand{\TresGrandH}[2]{\vspace{#1} \TGL{1.85}{H}{-1mm}{10mm}{1.65mm}{#2}}
\newcommand{\TresGrandI}[2]{\vspace{#1} \TGL{1.85}{I}{-1mm}{3mm}{1.65mm}{#2}}
\newcommand{\TresGrandJ}[2]{\vspace{#1} \TGL{1.85}{J}{-1mm}{7mm}{1.65mm}{#2}}
\newcommand{\TresGrandK}[2]{\vspace{#1} \TGL{1.85}{K}{-1mm}{10mm}{1.65mm}{#2}}
\newcommand{\TresGrandL}[2]{\vspace{#1} \TGL{1.85}{L}{-1mm}{10mm}{1.65mm}{#2}}
\newcommand{\TresGrandM}[2]{\vspace{#1} \TGL{1.8}{M}{-0.5mm}{12mm}{1.15mm}{#2}}
\newcommand{\TresGrandN}[2]{\vspace{#1} \TGL{1.85}{N}{-1mm}{10mm}{1.65mm}{#2}}
\newcommand{\TresGrandO}[2]{\vspace{#1} \TGL{1.8}{O}{-0.5mm}{12mm}{1.15mm}{#2}}
\newcommand{\TresGrandP}[2]{\vspace{#1} \TGL{1.85}{P}{-1mm}{10mm}{1.65mm}{#2}}
\newcommand{\TresGrandQ}[2]{\vspace{#1} \TGL{1.8}{Q}{-0.5mm}{12mm}{1.15mm}{#2}}
\newcommand{\TresGrandR}[2]{\vspace{#1} \TGL{1.85}{R}{-1mm}{10mm}{1.65mm}{#2}}
\newcommand{\TresGrandS}[2]{\vspace{#1} \TGL{1.85}{S}{-1mm}{10mm}{1.65mm}{#2}}
\newcommand{\TresGrandT}[2]{\vspace{#1} \TGL{1.85}{T}{-1mm}{10mm}{1.65mm}{#2}}
\newcommand{\TresGrandU}[2]{\vspace{#1} \TGL{1.85}{U}{-1mm}{10mm}{1.65mm}{#2}}
\newcommand{\TresGrandV}[2]{\vspace{#1} \TGL{1.85}{V}{-1mm}{10mm}{1.65mm}{#2}}
\newcommand{\TresGrandW}[2]{\vspace{#1} \TGL{1.8}{W}{-0.5mm}{12mm}{1.15mm}{#2}}
\newcommand{\TresGrandX}[2]{\vspace{#1} \TGL{1.85}{X}{-1mm}{10mm}{1.65mm}{#2}}
\newcommand{\TresGrandY}[2]{\vspace{#1} \TGL{1.85}{Y}{-1mm}{10mm}{1.65mm}{#2}}
\newcommand{\TresGrandZ}[2]{\vspace{#1} \TGL{1.85}{Z}{-1mm}{10mm}{1.65mm}{#2}}
\newcommand{\TresGrandPound}[1]{\TGL{2.5}{\pounds}{0mm}{12mm}{0mm}{#1}}




%% \TresGrandAGoth,...
%% -------------------
%% INITIALES GOTHIQUES
%% 1 PARAMETRE : le texte du paragraphe attache

\newcommand{\TresGrandAGoth}[1]{%
  \TGL{1.85}{\EulerFraktur A}{-1mm}{11mm}{1.65mm}{#1}}
\newcommand{\TresGrandBGoth}[1]{%
  \TGL{1.85}{\EulerFraktur B}{-1mm}{10mm}{1.65mm}{#1}}
\newcommand{\TresGrandCGoth}[1]{%
  \TGL{1.8}{\EulerFraktur C}{-0.6mm}{9mm}{1.15mm}{#1}}
\newcommand{\TresGrandDGoth}[1]{%
  \TGL{1.85}{\EulerFraktur D}{-1mm}{10mm}{1.65mm}{#1}}
\newcommand{\TresGrandEGoth}[1]{%
  \TGL{1.85}{\EulerFraktur E}{-1.4mm}{10mm}{1.65mm}{#1}}
\newcommand{\TresGrandFGoth}[1]{%
  \TGL{1.85}{\EulerFraktur F}{-1mm}{10mm}{1.65mm}{#1}}
\newcommand{\TresGrandGGoth}[1]{%
  \TGL{1.85}{\EulerFraktur G}{-1mm}{10mm}{1.65mm}{#1}}
\newcommand{\TresGrandHGoth}[1]{%
  \TGL{1.85}{\EulerFraktur H}{-1mm}{10mm}{1.65mm}{#1}}
\newcommand{\TresGrandIGoth}[1]{%
  \TGL{1.85}{\EulerFraktur I}{-1mm}{7mm}{1.65mm}{#1}}
\newcommand{\TresGrandJGoth}[1]{%
  \TGL{1.80}{\EulerFraktur J}{0.2mm}{7mm}{0.5mm}{#1}}
\newcommand{\TresGrandKGoth}[1]{%
  \TGL{1.85}{\EulerFraktur K}{-1mm}{10mm}{1.65mm}{#1}}
\newcommand{\TresGrandLGoth}[1]{%
  \TGL{1.85}{\EulerFraktur L}{-1mm}{10mm}{1.65mm}{#1}}
\newcommand{\TresGrandMGoth}[1]{%
  \TGL{1.8}{\EulerFraktur M}{-0.5mm}{12mm}{1.15mm}{#1}}
\newcommand{\TresGrandNGoth}[1]{%
  \TGL{1.85}{\EulerFraktur N}{-1mm}{12mm}{1.65mm}{#1}}
\newcommand{\TresGrandOGoth}[1]{%
  \TGL{1.8}{\EulerFraktur O}{-0.5mm}{12mm}{1.15mm}{#1}}
\newcommand{\TresGrandPGoth}[1]{%
  \TGL{1.95}{\EulerFraktur P}{-1mm}{13mm}{0.5mm}{#1}}
\newcommand{\TresGrandQGoth}[1]{%
  \TGL{1.8}{\EulerFraktur Q}{-0.5mm}{12mm}{1.15mm}{#1}}
\newcommand{\TresGrandRGoth}[1]{%
  \TGL{1.85}{\EulerFraktur R}{-1mm}{10mm}{1.65mm}{#1}}
\newcommand{\TresGrandSGoth}[1]{%
  \TGL{1.85}{\EulerFraktur S}{-1mm}{12mm}{1.65mm}{#1}}
\newcommand{\TresGrandTGoth}[1]{%
  \TGL{1.85}{\EulerFraktur T}{-1mm}{10mm}{1.65mm}{#1}}
\newcommand{\TresGrandUGoth}[1]{%
  \TGL{1.85}{\EulerFraktur U}{-1mm}{10mm}{1.65mm}{#1}}
\newcommand{\TresGrandVGoth}[1]{%
  \TGL{1.85}{\EulerFraktur V}{-1mm}{10mm}{1.65mm}{#1}}
\newcommand{\TresGrandWGoth}[1]{%
  \TGL{1.8}{\EulerFraktur W}{-0.5mm}{12mm}{1.15mm}{#1}}
\newcommand{\TresGrandXGoth}[1]{%
  \TGL{1.85}{\EulerFraktur X}{-1mm}{10mm}{1.65mm}{#1}}
\newcommand{\TresGrandYGoth}[1]{%
  \TGL{1.85}{\EulerFraktur Y}{-1mm}{10mm}{1.65mm}{#1}}
\newcommand{\TresGrandZGoth}[1]{%
  \TGL{1.85}{\EulerFraktur Z}{-1mm}{10mm}{1.65mm}{#1}}
